金庸d武功有冇諗過先寫？

韋小寶並沒跟刺客動手過招，皇帝武功不弱，可不能隨口亂說，靈機一動，想起那日在楊柳胡同白家，風際中和白寒楓動手過招的情景，便道：「黑暗之中，我只跟他瞎纏爛打，忽然間他左腿向右橫掃，右臂向左，橫掠……「一面說，一面手腳同時比劃。
康熙拍手道：「對極，對極！正是這一招！」韋小寶一怔，問道：「皇上，你知道這一招？」康熙笑道：「你知道這一招叫作什麼？」韋小寶早知叫做「橫掃千軍」，

哩招有咩問題

左腳向右，右手向左

你試下做呢個動作
好自然wo

左腳踢左邊唔會痛咩...

有咩問題 你正面中咗咪打側咁訓低

到底樓主呢條傻鳩開post 有冇諗過先出？

😂😂

左腳橫掃
無論係站立掃定伏地掃
都必然係左邊身在前，右邊身在後
呢個時候右手向左咪最多拍到自己左膊頭過少少

同時做就唔會 一攻一守

樓主有小兒麻痺所以領略唔到？

樓主玩開殘奧？

你覺得係條腰咁郁，正面對住人咁做呢兩個動作，叫做橫掃，橫掠？

跳起呢

咪一樣，重點係站姿同兩個動作係咪同時做都唔清楚
但係用得掃字，幅度應該大
咁就係扭腰側身岀左腳
咁右手正常係收後保持平衡

如果真係呢下
就叫橫撻一人算啦

應該同 泰拳左掃腳一樣原理。。
個莊係 左後右前 左掃時 右手向左橫fing

原文寫左腳向右掃

(笑)

原來真係有人蠢得咁緊要

點止呀，葵花寶典練過先寫

因為呢段韋小寶鳩up緊